點睇而家d90後未過30歲

係咪身體發展唔成熟

係樓主你個邊時空慢左

竟然

我見好多00後都過咗30歲
90後堅系廢

90後班廢中幾時死
我地00後先係社會嘅新血

我地10後都未出聲

你知道嗎，在香港，每過一年，九十後就大一歲。

每過1分鐘，就會有60秒流逝左